今季動畫精選

求深度：
巨人，夢幻島，re0,log horizon

求熱血：
咒術，黑色五葉草

成人求爽：
回復術士(視覺) ，只有我才能進入(聽覺), 大人防具店

青年求爽：
萌王，蜘蛛子

求搞笑：
魔王關附近新手村少年，只有我才能進入，ex arms, 大人防具店

求百合：
wep, idol

求治癒心靈：
無職，天竺鼠車車

仲有冇邊套好睇？

百合冇裏世界遠足 ?

治癒冇搖曳露營

求女性向
花樣滑冰

wep ?

境界觸發者都唔睇？

戰鬥➕策略

求健康

工作細胞black

求哲學
beastars

寒蟬咁好睇都冇人講？

Ex-ARM 第1集播OP就可以笑到你嘔晒肚入面啲蛋白質

冇圖

求狗糧：崛與宮村

求你老母

夢幻島cut走勁多
都唔知cut嗰個人諗乜

工作細胞都冇

回復術士好撚癲

求BL
SK8

Wonder Egg Priority

原來你有睇

Non non

係咪想貼圖

Dr stone

百合治愈冇馬娘露營
深度冇工作細胞Black